猁狗輸波想令光環搏同情！？屌你老母呀

沙拿傷就係咁屌尻拉膠，又咒人斷腳又呢樣又個樣

卡華積比人踩你班廢狗猁又唔撚講

個沙拿抖兩個禮拜就可以歸隊世界盃
家下卡華積就真係無得踢世盃啦

仲有一個足球員比人整親隻手同一個比人踩腳，邊個嚴重d!?

咁又係猁迷狗黎嘅，當沙拿隻手係前足咪咁撚肉緊囉

另一邊又話拉膠撞到卡利奧斯個頭，所以先派膠

先唔講係咪雲迪克推拉膠，屌你老母
猁物浦班球員豆腐黎架！？

咁禁區頭撞頭個d咪要擔架！？

留名又睇比猁疤話皇人多
然後乜point都唔駁一味屌人死皇狗靠輿論

皇馬今年對哂，鈀，拜，祖，再加埋猁同疤 呢個聯合軍 好撚多人過佢地wo

單係睇連登猁圍爐post推得快過皇圍爐post就知邊面多人d啦
仲好意思話連登多皇狗改輿論

比怨婦猁纏身真係麻撚煩

呢個真

不如唔好踢波 轉打乒乓波算數啦

樓主短短兩日已經開咗唔知幾個po屌班利狗
邊個怨婦高下立見

猁狗同熱狗冇乜分別

皇狗多人
平時d西波即討一個po都爆唔到

你地班死猁狗怨成個月啦on9

一個post講唔哂，咪開多幾個post囉
起碼我個個post都唔同topic
怨婦猁黎黎去去咪又係屌拉膠

論怨婦纏身 熱狗已輸痢幾班..

係 點對你地皇馬天龍垃圾

搞反巴聯盟

話人利撚 唔尊重球員開post果個又係你

可惜你比自己球迷射死

你條畜生就收撚皮啦
個個po都見到你成個攝石人咁
仲好意思屌利狗怨婦

條友被自己射 死就無死
個腦就壞左

邊夠你地反皇聯合軍疊馬

cos狗小氣到呢

topic唔同本質咪一9樣
都係一味屌 但係又無內容㗎喎

熱狗有版你睇 rip

反疤聯盟係賤種搞出嚟？

反疤=皇

系 我小氣喺呢區出哂名

唔洗講咁多 卡華積抵撚死

都啱既 反猁=曼
猁疤一家親

一日仲有依班俐迷
隊波點勁 都是俾人笑
有你依班俐迷係Liverpool 嘅不幸🖕🏼

反曼=利
利曼巴一家親啦唔好爭

你咁高質做咩捧利

一下有心
一下無意
你醜唔醜

唔想做出頭鳥所以要拉低返少少質素

個中立區個個都屌皇
邊忽中立呀屌你老母

你又知邊下有心邊下無意！？
讀心神探呀！？

啲猁狗之前話皇區好撚冷清架wo,而家又話人多

皇區唔內戰都好難推到post

開成十鳩幾萬個po話人怨婦
On99

通常輸波/出局嗰隊都會潛一個禮拜水，但利狗會全力反擊

開成十鳩幾萬個po話拉膠整傷salah
On99

你講得唔岩聽咪反囉

輸波就潛啦死利狗

頒返個歐聯比你好無

冇一隊球迷好似痢咁輸得咁肉酸
呢兩日睇住痢盲撐 真係好尷尬

咁拎左亞軍囉

利真係肉酸

利對熱 怨婦左幾個星期啦
呢場仲要決賽